我地唔撚會收貨

讓佢老母政府個步!

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

四點正!!
係TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方

重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

好重要 要講三次!

推!!!!!!!

推!!!!!!

推呀!!!!!!

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push!!!!!!

推爆你老母

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

香港人keep住道氣啊!!!!!!

光復香港 時代革命!

香港人精神啊!!!!!!

五大訴求，缺一不可